菲兹里放下智能手机，开始解释鼯猴生态学。 在马来西亚一个凉爽的夜晚，科学家们在树梢上追踪神秘的鼯猴 
 亚利桑那大学(University of Arizona)地理与政治生态学副教授玛格丽特·怀尔德(Margaret Wilder)说，20世纪90年代对该法律的一些修改允许政府做出让步，或授予私人团体提供水服务的权利。 两家公司在蒂华纳河的棕色水域看到了黄金机会麦肯齐·埃尔默，2020年11月20日，圣地亚哥之声 
 他在纽约布法罗大学研究蠕虫和土壤生态学。 跳跃的“蛇虫”正在入侵美国的森林|Megan Sever | 2020年11月9日|学生科学新闻 
 几位在化学、工程、生态和医学领域拥有学位和工作经验的民主党候选人在众议院和参议院的竞选中落败。 2020年大选迄今为止影响科学政策的所有方面|Kate Baggaley |020年11月6日|大众科学 
 斯特劳德说，考虑到这些物种之间在大小、生态和生理上的巨大差异，“这真是一个意想不到的结果”，研究人员也无法对此做出解释。 寒冷的蜥蜴从树上坠落揭示了爬行动物日益增长的耐寒能力|查尔斯·崔| 2020年10月30日|科学新闻 
 澳大利亚查尔斯斯特大学的生态学家大卫·沃森说:“小槲寄生是一种非常非常非常非常可怕的东西。” 槲寄生是植物中的吸血鬼海伦·汤普森| 2014年12月21日|每日野兽 
 “如果你寻找新的病毒，你就会找到它们，”巴克内尔大学疾病生态学家迪安·里德说。 蝙蝠与埃博拉病毒的联系终于解决了Carrie Arnold | 2014年11月12日|DAILY BEAST 
 马科维奇本人是一位热心的生态学家，而像他一样的其他成员则反对页岩气钻探。 2014年5月15日，东乌克兰虚构共和国内部|杰米·德特默|